聽日仲入唔入機埸行街/接機/食野 (入黎投票)

一句講曬
聽日仲入唔入機埸行街/接機/食野??????????

老閪都入
不了.要番工

推

入

投票完幫手推比其他人投

你地仲記唔記得尋晚既怒火????????????????????????????????????

有個少女冇左隻右眼阿仆街!!!!!!!!!!!!

入呀但投唔到票了

唔緊要!幫手推比其他人投

?

屌你 要入就依家啦 等聽日做乜鳩
依家機場好安全

推推
入返機埸阿!!